"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[992386],{992386:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"jeg vil ryge","s2":"hvor m\xe5 jeg ryge","s3":"jeg vil have en cigaret","s4":"kan jeg ryge stoffer","s5":"kan jeg ryge gr\xe6s","s6":"kan jeg ryge cannabis","humanReadableQuestion":"M\xe5 jeg ryge p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Rygning er ikke tilladt i noget omr\xe5de af vandrerhjemmet, herunder i v\xe6relser og p\xe5 f\xe6llesarealer. <br><br>\\n\\nDenne politik h\xe5ndh\xe6ves strengt, og g\xe6ster, der ikke kan f\xf8lge den, bliver bedt om at forlade den. Vi forst\xe5r, at denne politik muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"hvor kan jeg dampe","s2":"jeg vil dampe","humanReadableQuestion":"Kan jeg dampe p\xe5 vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Det er tilladt at dampe p\xe5 f\xe6llesrumsterrassen eller p\xe5 balkonen p\xe5 dit eget v\xe6relse (hvor det er muligt). Du m\xe5 ikke dampe inde p\xe5 vandrerhjemmet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"jeg vil ryge cannabis","humanReadableQuestion":"M\xe5 jeg ryge cannabis?","humanReadableAnswer":"Cannabis s\xe6lges kun lovligt i Italien til medicinsk eller industriel brug. Rygning af cannabis p\xe5 vandrerhjemmet er strengt forbudt, og vi anmoder om, at du ikke medbringer cannabis i vandrerhjemmet eller ryger det i det omkringliggende omr\xe5de.  Vi forst\xe5r, at denne politik muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"egen alkohol","s2":"kan jeg medbringe min egen sprut","s3":"har vandrerhjemmet en vin\xe5bner","s4":"k\xf8b egen alkohol","s5":"drik egen alkohol","s6":"drikke min egen alkohol","humanReadableQuestion":"M\xe5 jeg medbringe min egen alkohol?","humanReadableAnswer":"Vi beder g\xe6ster om ikke at medbringe alkohol k\xf8bt uden for vandrerhjemmet ind i vandrerhjemmet eller forbruge det p\xe5 stedet. <br><br>\\n\\nDenne politik h\xe5ndh\xe6ves strengt, og g\xe6ster, der ikke kan f\xf8lge den, bliver bedt om at forlade den. Vi forst\xe5r, at denne politik muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"hvad tid skal st\xf8jbegr\xe6nsning","s2":"hvilken tid skal stoppe med at lave st\xf8j","s3":"hvilken tid skal reducere st\xf8j","humanReadableQuestion":"Hvorn\xe5r starter st\xf8jbegr\xe6nsningen, og hvad betyder det?","humanReadableAnswer":"Byen Positano har en st\xf8jbegr\xe6nsning, der begynder ved midnat, som h\xe5ndh\xe6ves af det lokale politi. Vandrerhjemmet har en st\xf8jbegr\xe6nsning, der starter kl. 23.45, hvorefter vi beder g\xe6sterne om at opretholde en samtalevolumen og slukke for musik. <br><br>\\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge vandrerhjemmets st\xf8jbegr\xe6nsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forst\xe5r, at st\xf8jbegr\xe6nsninger muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan jeg spille musik","s2":"hvilken tid skal slukke for musikken","s3":"hvad tid skal slukke for musik","s4":"hvilken tid skal stoppe med at spille musik","s5":"hvilken tid skal reducere musikvolumen","humanReadableQuestion":"Kan vi spille musik, og i s\xe5 fald indtil hvilket tidspunkt om aftenen?","humanReadableAnswer":"Musik kan afspilles indtil kl. 23.45. Efter dette tidspunkt har Positanos r\xe5dhus en st\xf8jbegr\xe6nsning p\xe5 plads. Selvom vi forst\xe5r, at nogle g\xe6ster m\xe5ske \xf8nsker at spille musik stille efter dette tidspunkt, kan vi ikke tillade det af tre grunde: \\n\\n1) Stille musik f\xf8rer ofte til h\xf8jere end samtale snak; <br>\\n2) Hvad en person anser for at v\xe6re stille, kan ikke opfattes som s\xe5dan af andre, is\xe6r efter indtagelse af alkohol;og <br> \\n3) Stille musik kan gradvist blive skruet op i volumen over tid. Vi h\xe5ndh\xe6ver denne politik og kan bede g\xe6ster om at g\xe5, hvis de ikke kan f\xf8lge den. <br><br> \\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge vandrerhjemmets st\xf8jbegr\xe6nsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forst\xe5r, at st\xf8jbegr\xe6nsninger muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan jeg bruge en musikh\xf8jttaler","s2":"hvilken tid skal slukke h\xf8jttaleren","s3":"hvilken tid skal slukke h\xf8jttaleren","s4":"hvilken tid skal reducere h\xf8jttalerens lydstyrke","humanReadableQuestion":"Kan vi afspille musik gennem en h\xf8jttaler, og i s\xe5 fald indtil hvilket tidspunkt om aftenen?","humanReadableAnswer":"Musik kan afspilles indtil kl. 23.45. Efter dette tidspunkt har Positanos r\xe5dhus en st\xf8jbegr\xe6nsning p\xe5 plads. Selvom vi forst\xe5r, at nogle g\xe6ster m\xe5ske \xf8nsker at spille musik stille efter dette tidspunkt, kan vi ikke tillade det af tre grunde: \\n\\n1) Stille musik f\xf8rer ofte til h\xf8jere end samtale snak; <br>\\n2) Hvad en person anser for at v\xe6re stille, kan ikke opfattes som s\xe5dan af andre, is\xe6r efter indtagelse af alkohol;og <br> \\n3) Stille musik kan gradvist blive skruet op i volumen over tid. Vi h\xe5ndh\xe6ver denne politik og kan bede g\xe6ster om at g\xe5, hvis de ikke kan f\xf8lge den. <br><br> \\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge vandrerhjemmets st\xf8jbegr\xe6nsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forst\xe5r, at st\xf8jbegr\xe6nsninger muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"terrassen lukker efter midnat","s2":"d\xe6kket lukker efter midnat","s3":"patioen lukker efter midnat","humanReadableQuestion":"Kan vi bruge den f\xe6lles terrasse efter midnat?","humanReadableAnswer":"G\xe6ster er til enhver tid velkomne til at benytte den f\xe6lles terrasse, s\xe5 l\xe6nge de f\xf8lger vandrerhjemmets regler. Hvis du er i tvivl om disse regler, kan du tjekke listen over regler fra vandrerhjemmet. <br><br>\\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge vandrerhjemmets st\xf8jbegr\xe6nsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forst\xe5r, at st\xf8jbegr\xe6nsninger muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"lukketid","s2":"sidste ordrer","s3":"hvilket tidspunkt er de sidste bestillinger","s4":"hvilken tid lukker baren","s5":"hvorn\xe5r lukker baren","s6":"hvorn\xe5r er de sidste ordrer","humanReadableQuestion":"Hvorn\xe5r lukker baren?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har tilladelse til at servere drikkevarer 24 timer i d\xf8gnet, men vi ringer typisk til de sidste bestillinger kl. 23.30 forud for byens st\xf8jbegr\xe6nsning kl. 23.45. Dette hj\xe6lper os med at overholde byens regler og im\xf8dekommer ogs\xe5 behovene hos g\xe6ster, der \xf8nsker at sove efter midnat. Hvis du gerne vil have en drink senere p\xe5 aftenen, kan du bes\xf8ge en af strandbarerne eller natklubben p\xe5 hovedstranden,som ikke er underlagt samme st\xf8jbegr\xe6nsning og forbliver \xe5bne efter den tid. <br><br>\\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge vandrerhjemmets st\xf8jbegr\xe6nsninger, kan vi bede vedkommende om at forlade vandrerhjemmet. Vi forst\xe5r, at st\xf8jbegr\xe6nsninger muligvis ikke passer til alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"hvor meget koster det at k\xf8be drikkevarer","s2":"hvor meget koster drikkevarer","s3":"hvor meget koster bardrinks","s4":"barpriser","s5":"hvor kan jeg k\xf8be drikkevarer","s6":"jeg vil gerne k\xf8be en drink i baren","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg k\xf8be drikkevarer?","humanReadableAnswer":"Der er tre m\xe5der at betale for drikkevarer p\xe5 vandrerhjemmet: <br><br>\\n\\n1. K\xf8b et m\xe5ltidsabonnement, der omfatter drikkevarer. <br>\\n2. Betal for drikkevarer kontant med 20% rabat. <br>\\n3. Bestil og betal for drikkevarer med kort."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"hvor kan jeg finde barmenuen","s2":"jeg vil gerne l\xe6se barmenuen","s3":"jeg vil gerne se p\xe5 barmenuen","s4":"jeg kan ikke finde barmenuen","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg finde barmenuen?","humanReadableAnswer":"Se barmenuen nedenfor.  Hvis du vil dele menuen, skal du bare vise andre g\xe6ster QR-koden \xf8verst til h\xf8jre i menuen.","link1":"/en/bar-menu","linkText1":"Barmenu"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"hvad er vandrerhjemmets regler","s2":"jeg synes der er for mange regler","s3":"hvorfor har vandrerhjemmet dumme regler","s4":"hvorfor er der s\xe5 mange regler","s5":"hvorfor g\xf8r mange regler","humanReadableQuestion":"Hvilke regler har vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Vi har et s\xe6t regler p\xe5 plads for at sikre alle g\xe6sters sikkerhed og nydelse. Disse regler sikrer ogs\xe5, at vi overholder loven. Se vores liste over regler for yderligere oplysninger. <br><br>\\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge en eller flere af vores regler, kan vi bede vedkommende om at forlade stedet. Vi forst\xe5r, at vores regler muligvis ikke er acceptable for alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"bedt om at forlade","s2":"nogen br\xf8d vandrerhjemmets regler","s3":"jeg br\xf8d vandrerhjemmets regler","humanReadableQuestion":"Hvad sker der, hvis jeg bryder vandrerhjemmets regler?","humanReadableAnswer":"P\xe5 vores hostel er vi afh\xe6ngige af, at vores g\xe6ster f\xf8lger de regler og bestemmelser, der er p\xe5 plads for at sikre alle g\xe6sters sikkerhed og komfort. Vi stoler p\xe5, at vores g\xe6ster vil g\xf8re deres del for at opretholde et respektfuldt og velordnet milj\xf8. Men hvis en g\xe6st viser, at de ikke vil f\xf8lge vandrerhjemmets regler, kan vi bede dem om at forlade vandrerhjemmet for at beskytte andre g\xe6sters velbefindende og vandrerhjemmets overordnede funktion. Tak for din forst\xe5else og dit samarbejde.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"kan jeg drikke vandet","s2":"er vandrerhjemmets drikkevand","s3":"er vandet okay at drikke","humanReadableQuestion":"Kan vandrerhjemmet drikke vand?","humanReadableAnswer":"Vandhanen p\xe5 vandrerhjemmet er sikkert at drikke.  Det er sikkert at drikke som leveret af vandselskabet, der leverer vandrerhjemmet.  Vandrerhjemmet filtrerer dog det vand, vi modtager, hvilket forbedrer dets kvalitet og reducerer dets h\xe5rdhed. <br><br>  \\n\\nFor nemheds skyld har vi ogs\xe5 en vandk\xf8ler fyldt med drikkevand i baromr\xe5det."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"kan jeg bruge k\xf8leskab","s2":"hvor er det f\xe6lles k\xf8leskab","s3":"er der et k\xf8leskab til g\xe6ster","humanReadableQuestion":"Hvor er vandrerhjemmets k\xf8leskab?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har et k\xf8leskab, som g\xe6sterne kan bruge, og er i stand til at opbevare letford\xe6rvelige genstande.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"kan jeg bruge k\xf8kkenet","s2":"hvor er det f\xe6lles k\xf8kken","s3":"er der et k\xf8kken til g\xe6ster","humanReadableQuestion":"Hvor er g\xe6stek\xf8kkenet?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har ikke et k\xf8kken, som g\xe6sterne kan bruge. Vi kan dog levere tallerkener, knive og gafler, salt og peber og en mikrob\xf8lgeovn til opvarmning af mad. Vi kan ogs\xe5 levere varmt vand efter anmodning. Giv os besked, hvis du har brug for hj\xe6lp eller har s\xe6rlige \xf8nsker.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"genbruger vandrerhjemmet","s2":"skiller du skrald ud","humanReadableQuestion":"Sorterer vandrerhjemmet affald/genbrug?","humanReadableAnswer":"Ja, vi har et system til korrekt opdeling og bortskaffelse af affald. Alt affald er opdelt i en af fem kategorier: papir, plast, glas/flasker, \xf8kologisk og diverse. Ved at sortere vores affald p\xe5 denne m\xe5de er vi i stand til at genanvende s\xe5 meget som muligt og reducere vores indvirkning p\xe5 milj\xf8et. Tak for dit samarbejde om at hj\xe6lpe os med at opretholde et rent og b\xe6redygtigt vandrerhjem."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"hvad kan jeg g\xf8re med mit affald","s2":"hvor er en skraldespand","s3":"hvor er en skraldespand","s4":"jeg vil smide mit affald ud","s5":"jeg vil smide skrald","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg l\xe6gge mit affald?","humanReadableAnswer":"Der er tre muligheder for at bortskaffe affald p\xe5 vandrerhjemmet: <br><br>\\n\\n1. Den f\xe6lles terrasse har skraldespande. <br>\\n2. Hvert v\xe6relse har en skraldespand til din bekvemmelighed. <br>\\n3. Hvis du har brug for hj\xe6lp til bortskaffelse af store eller tunge genstande, kan du aflevere dem til personalet, og vi vil tage os af det for dig. <br><br>\\n\\nTak, fordi du hj\xe6lper os med at holde vandrerhjemmet rent og ryddeligt."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"kan jeg f\xe5 en ven til at bes\xf8ge vandrerhjemmet","s2":"kan jeg medbringe en bes\xf8gende","s3":"kan mine for\xe6ldre bes\xf8ge vandrerhjemmet","s4":"kan nogen bes\xf8ge mig","s5":"kan en ven bes\xf8ge mig","s6":"kan en ven bes\xf8ge vandrerhjemmet","humanReadableQuestion":"Kan jeg tage en ven/sl\xe6gtning/etc med til vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Vi prioriterer vores g\xe6sters sikkerhed og tryghed. <br><br>\\n\\nDet betyder, at det kun er registrerede g\xe6ster, der er p\xe5 stedet, og at deres kompetence til at v\xe6re p\xe5 stedet vurderes l\xf8bende. Som f\xf8lge heraf kan vi ikke im\xf8dekomme folk, der ikke bor p\xe5 vandrerhjemmet, herunder give dem morgenmad, drikkevarer i baren eller andre daglige hostelling-tjenester.  Til st\xf8tte for denne politik,vi beder vores g\xe6ster om ikke at medbringe g\xe6ster, der ikke er g\xe6ster, til vandrerhjemmet, og vi h\xe5ndh\xe6ver denne politik strengt. \\n\\nHvis en g\xe6st ikke kan f\xf8lge denne politik, kan vi bede vedkommende om at g\xe5. Vi forst\xe5r, at denne politik muligvis ikke er acceptabel for alle, s\xe5 vi beder dig overveje dette, f\xf8r du booker et ophold hos os. <br><br>\\n\\nTak for din forst\xe5else og dit samarbejde om at opretholde sikkerheden p\xe5 vores hostel.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Regler for vandrerhjem"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"hvordan kan jeg organisere en taxa","s2":"hvordan kan jeg booke en taxa","s3":"hvordan kan jeg kontakte taxa","s4":"hvordan finder jeg en taxa","s5":"hvordan kan jeg planl\xe6gge en taxa","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg bestille en taxa?","humanReadableAnswer":"For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"vandrerhjem arrangerer en taxa","s2":"vandrerhjem book en taxa","s3":"hostel kontakt taxa","s4":"vandrerhjem find en taxa","s5":"taxa til vandrerhjemmets","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg bestille en taxa?","humanReadableAnswer":"For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"vandrerhjem arrangerer en taxa","s2":"kan vandrerhjemmet bestille taxier","s3":"kan vandrerhjemmet kontakte taxier","s4":"kan hotellet finde en taxa","s5":"kan vandrerhjemmet aftale en taxa","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg bestille en taxa?","humanReadableAnswer":"For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"jeg vil gerne organisere en taxa","s2":"jeg vil booke en taxa","s3":"jeg vil gerne kontakte taxa","s4":"jeg vil gerne finde en taxa","s5":"jeg vil gerne bestille en taxa","s6":"jeg vil have en taxa","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg bestille en taxa?","humanReadableAnswer":"For at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"hvor kan jeg vaske mit t\xf8j","s2":"hvordan kan jeg vaske mit t\xf8j","s3":"jeg vil vaske mit t\xf8j","s4":"hvor kan jeg vaske mit t\xf8j","s5":"hvordan kan jeg vaske mit t\xf8j","humanReadableQuestion":"Hvor er den n\xe6rmeste vaskeri?","humanReadableAnswer":"Den n\xe6rmeste vaskeri til vores hostel hedder L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, og det ligger 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet. Vaskeriets \xe5bningstider kan variere i l\xf8bet af \xe5ret, s\xe5 vi anbefaler, at du tjekker deres Google-fortegnelse for at f\xe5 de mest opdaterede oplysninger. En praktisk mulighed, n\xe5r du bruger vaskeriet, er at aflevere dit vasket\xf8j, g\xe5 ud for dagen og derefter hente det sidst p\xe5 dagen.Vaskeriets personale vasker, t\xf8rrer og pakker dit t\xf8j for dig. Mens du kan spare penge ved selv at vaske dit t\xf8j, har maskinerne ved vaskeriet en tendens til at v\xe6re travle, s\xe5 det kan v\xe6re mere bekvemt at f\xe5 personalet til at tage sig af dit vasket\xf8j for dig.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Rutevejledning og \xe5bningstider: Vaskeri"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"hvor er vaskemaskinen","s2":"hvor kan g\xe6ster vaske deres t\xf8j","s3":"hvor er g\xe6stevaskemaskinen","s4":"hvor kan jeg vaske mit t\xf8j","s5":"hvordan kan jeg vaske t\xf8j","s6":"jeg vil vaske t\xf8j","humanReadableQuestion":"Hvor er vandrerhjemmets vaskemaskine?","humanReadableAnswer":"I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke vaskeri p\xe5 stedet.  Dette skyldes begr\xe6nset plads til b\xe5de vaske- og t\xf8rringsfaciliteter. <br><br>\\n\\nDen n\xe6rmeste vaskeri ligger inden for 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet.  Det hedder L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas, og det ligger 350 meter eller 1150 fod fra vandrerhjemmet. Vaskeriets \xe5bningstider kan variere i l\xf8bet af \xe5ret,s\xe5 vi anbefaler, at du tjekker deres virksomhedsfortegnelse p\xe5 Google for at f\xe5 de mest opdaterede oplysninger. En praktisk mulighed, n\xe5r du bruger vaskeriet, er at aflevere dit vasket\xf8j, g\xe5 ud for dagen og derefter hente det sidst p\xe5 dagen. Vaskeriets personale vasker, t\xf8rrer og pakker dit t\xf8j for dig. Mens du kan spare penge ved selv at vaske dit t\xf8j, har maskinerne ved vaskeriet en tendens til at have travlt,s\xe5 det kan v\xe6re mere bekvemt at f\xe5 personalet til at tage sig af dit vasket\xf8j for dig. Tak, fordi du overvejede denne mulighed under dit ophold hos os. <br><br>\\n\\nTak for din forst\xe5else.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Rutevejledning og \xe5bningstider: Vaskeri"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"hvor kan jeg h\xe6nge h\xe5ndkl\xe6de til t\xf8rre","s2":"hvor kan g\xe6ster t\xf8rre deres h\xe5ndkl\xe6der","s3":"hvordan kan jeg t\xf8rre mit h\xe5ndkl\xe6de","s4":"jeg vil t\xf8rre mit h\xe5ndkl\xe6de","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rre mit h\xe5ndkl\xe6de?","humanReadableAnswer":"Hvis du har brug for at h\xe6nge dit h\xe5ndkl\xe6de til t\xf8rre, er der et par muligheder, du kan overveje afh\xe6ngigt af faciliteterne p\xe5 dit v\xe6relse. Her er to ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nHvis dit v\xe6relse har en terrasse, kan du h\xe6nge dit h\xe5ndkl\xe6de til t\xf8rre der. Dette er en praktisk og effektiv m\xe5de at t\xf8rre dine ting p\xe5. <br>\\nHvis dit v\xe6relse ikke har en terrasse, kan du h\xe6nge dit h\xe5ndkl\xe6de til t\xf8rre p\xe5 dit v\xe6relse. Bare v\xe6r opm\xe6rksom p\xe5 rummet og indretningen af dit v\xe6relse,og fors\xf8ge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\\n\\nVi h\xe5ber, at dette hj\xe6lper med dine vaskebehov. Hvis du har sp\xf8rgsm\xe5l, er du velkommen til at sp\xf8rge.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"h\xe6nge mine ting op til t\xf8rre","s2":"hvor er t\xf8rrestativ til mine ting","s3":"hvor er t\xf8rretumbleren","s4":"hvordan kan jeg t\xf8rre mine ting","s5":"jeg vil t\xf8rre mine ting","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rre mine ting?","humanReadableAnswer":"Hvis du har brug for at h\xe6nge dine ting til t\xf8rre, er der et par muligheder, du kan overveje afh\xe6ngigt af faciliteterne p\xe5 dit v\xe6relse. Her er to ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nHvis dit v\xe6relse har en terrasse, kan du h\xe6nge dine ting til t\xf8rre der. Dette er en praktisk og effektiv m\xe5de at t\xf8rre dine ting p\xe5. <br>\\nHvis dit v\xe6relse ikke har en terrasse, kan du h\xe6nge dine ting til t\xf8rre p\xe5 dit v\xe6relse. Bare v\xe6r opm\xe6rksom p\xe5 rummet og indretningen af dit v\xe6relse,og fors\xf8ge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\\n\\nVi h\xe5ber, at dette hj\xe6lper med dine vaskebehov. Hvis du har sp\xf8rgsm\xe5l, er du velkommen til at sp\xf8rge.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"h\xe6ng t\xf8j op til t\xf8rring","s2":"hvor er t\xf8rretumbleren","s3":"hvor er t\xf8rretumbleren","s4":"hvordan kan jeg t\xf8rre mit t\xf8j","s5":"jeg vil t\xf8rre mit t\xf8j","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg t\xf8rre mit t\xf8j?","humanReadableAnswer":"Hvis du har brug for at h\xe6nge dit t\xf8j til t\xf8rre, er der et par muligheder, du kan overveje afh\xe6ngigt af faciliteterne p\xe5 dit v\xe6relse. Her er to ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nHvis dit v\xe6relse har en terrasse, kan du h\xe6nge dit t\xf8j til t\xf8rre der. Dette er en praktisk og effektiv m\xe5de at t\xf8rre dine ting p\xe5. <br>\\nHvis dit v\xe6relse ikke har en terrasse, kan du h\xe6nge dit t\xf8j til t\xf8rre p\xe5 dit v\xe6relse. Bare v\xe6r opm\xe6rksom p\xe5 rummet og indretningen af dit v\xe6relse,og fors\xf8ge at finde et sted, der er godt ventileret og af vejen. <br><br>\\n\\nVi h\xe5ber, at dette hj\xe6lper med dine vaskebehov. Hvis du har sp\xf8rgsm\xe5l, er du velkommen til at sp\xf8rge.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"t\xf8jstrygejern","s2":"hvor er t\xf8jstrygejernet","s3":"hvor er strygejernet til t\xf8j","s4":"hvordan kan jeg stryge mit t\xf8j","s5":"jeg vil stryge mit t\xf8j","humanReadableQuestion":"Hvor er strygejernet?","humanReadableAnswer":"I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke et strygejern, som g\xe6sterne kan bruge. Vi har dog en glattejern, der kan hj\xe6lpe med at udj\xe6vne eventuelle folder i dit t\xf8j. Hvis du har brug for at bruge glattejern, s\xe5 bes\xf8g os i baren/receptionsomr\xe5det, og vi vil med gl\xe6de hj\xe6lpe dig. Tak for din forst\xe5else.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"h\xe5rt\xf8rrer","s2":"hvordan kan jeg t\xf8rre mit h\xe5r","s3":"jeg vil t\xf8rre mit h\xe5r","humanReadableQuestion":"Hvor er h\xe5rt\xf8rreren?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har h\xe5rt\xf8rrer, som g\xe6sterne kan bruge. Hvis du har brug for at l\xe5ne en h\xe5rt\xf8rrer, kan du komme til os i baromr\xe5det, s\xe5 hj\xe6lper vi dig gerne.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"jeg vil gerne leje en h\xe6ngel\xe5s","s2":"hvor kan jeg f\xe5 en h\xe6ngel\xe5s","s3":"hvordan kan jeg f\xe5 en h\xe6ngel\xe5s","s4":"jeg vil have en h\xe6ngel\xe5s","s5":"jeg vil l\xe5se skabe","s6":"hvordan kan jeg leje en h\xe6ngel\xe5s","humanReadableQuestion":"Hvordan kan jeg l\xe5se skabene?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet har h\xe6ngel\xe5se, som g\xe6sterne kan bruge mod et depositum p\xe5 10 euro. Hvis du har brug for at l\xe5ne en h\xe6ngel\xe5s, kan du komme til os i baromr\xe5det, s\xe5 hj\xe6lper vi dig gerne.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"hvor kan jeg skifte mit h\xe5ndkl\xe6de","s2":"hvordan kan jeg skifte mit h\xe5ndkl\xe6de","s3":"jeg vil gerne skifte mit h\xe5ndkl\xe6de","s4":"hvor kan jeg bytte mit h\xe5ndkl\xe6de","s5":"hvordan kan jeg bytte mit h\xe5ndkl\xe6de","s6":"jeg vil bytte mit h\xe5ndkl\xe6de","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg skifte mit h\xe5ndkl\xe6de?","humanReadableAnswer":"Alle g\xe6ster tilbydes h\xe5ndkl\xe6der som en n\xf8dvendig service. Vandrerhjemmet har et system til at afbalancere denne forpligtelse med milj\xf8hensyn ved at opkr\xe6ve et lejegebyr p\xe5 to euro for udskiftning af h\xe5ndkl\xe6der. Hvis du \xf8nsker at bytte dit h\xe5ndkl\xe6de, s\xe5 bes\xf8g os i baromr\xe5det, og vi vil med gl\xe6de hj\xe6lpe dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"hvor kan jeg f\xe5 et nyt h\xe5ndkl\xe6de","s2":"hvordan kan jeg f\xe5 et nyt h\xe5ndkl\xe6de","s3":"jeg vil have et nyt h\xe5ndkl\xe6de","s4":"hvor kan jeg f\xe5 et badeh\xe5ndkl\xe6de","s5":"hvordan kan jeg f\xe5 et badeh\xe5ndkl\xe6de","s6":"jeg vil have et badeh\xe5ndkl\xe6de","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg f\xe5 et andet h\xe5ndkl\xe6de?","humanReadableAnswer":"Alle g\xe6ster tilbydes h\xe5ndkl\xe6der som en n\xf8dvendig service. Vandrerhjemmet har et system til at afbalancere denne forpligtelse med milj\xf8hensyn ved at opkr\xe6ve et lejegebyr p\xe5 to euro for ekstra h\xe5ndkl\xe6der. Hvis du \xf8nsker at f\xe5 et andet h\xe5ndkl\xe6de, s\xe5 bes\xf8g os i baromr\xe5det, og vi vil med gl\xe6de hj\xe6lpe dig - bare fort\xe6l os, om du har brug for et strand- eller badeh\xe5ndkl\xe6de.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"hvor kan jeg s\xe6tte min cykel","s2":"hvordan kan jeg opbevare min cykel","s3":"hvordan kan jeg opbevare min cykel","s4":"jeg vil gerne opbevare min cykel","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg opbevare min cykel p\xe5 stedet?","humanReadableAnswer":"Det n\xe6rmeste sted at parkere cykler er placeret p\xe5 gaden over Positanos r\xe5dhus, som ligger 90 meter eller 270 fod fra vandrerhjemmet. Bem\xe6rk, at disse pladser leveres af Positanos r\xe5dhus og ikke af vandrerhjemmet, og vi kan ikke garantere deres tilg\xe6ngelighed eller egnethed til form\xe5let.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"K\xf8rselsvejledning: R\xe5dhuset"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"hvor er den n\xe6rmeste parkeringsplads","s2":"hvordan kan jeg parkere min bil","s3":"find et sted at parkere min bil","s4":"find parkeringsplads","s5":"har vandrerhjemmet parkeringspladser","s6":"jeg vil parkere min bil","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg parkere min bil?","humanReadableAnswer":"I henhold til vores annoncerede liste over faciliteter har vandrerhjemmet ikke en dedikeret parkeringsplads. Bilparkeringspladser er dyre, og priserne er omkring 100.000 euro pr. plads. <br><br>\\n\\nSom et alternativ kan du muligvis parkere din bil p\xe5 gaden gratis, selvom det kan v\xe6re sv\xe6rt at finde en gratis parkeringsplads i h\xf8jsommerm\xe5nederne juni, juli og august.Du kan pr\xf8ve at s\xf8ge efter gratis parkering i n\xe6rheden af busstoppestedet, der ligger f\xf8r vandrerhjemmet (hvis du k\xf8rer fra Napoli/Sorrento til Positano). Du kan finde denne placering ved at indtaste\'JFJG+2X Positano, provinsen Salerno, Italien\' i Google Maps. N\xe5r du parkerer p\xe5 gaden, skal du s\xf8rge for ikke at parkere i en sving p\xe5 vejen, i nogens indk\xf8rsel eller i et rum, der er forbeholdt skattemyndigheder eller politiet,da du kan modtage en parkeringsb\xf8de eller f\xe5 din bil bugseret. <br><br>\\n\\nBilparkering p\xe5 kommercielle pladser koster normalt omkring 10 euro i timen. Hvis du foretr\xe6kker bekvemmeligheden ved en betalt parkeringsplads, har vi inkluderet links til de tre n\xe6rmeste parkeringspladser til din reference.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Brugsanvisning: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"K\xf8rselsvejledning: Milano-br\xf8drenes parkering","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Brugsanvisning: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guide: Ankomst i bil"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"hvor er skabene til mine ting","s2":"hvordan kan jeg l\xe5se mine ting inde","s3":"hvordan kan jeg sikre mine ting","s4":"hvor kan jeg opbevare mine ting sikkert","s5":"jeg vil bruge et skab","humanReadableQuestion":"Hvor er skabene?","humanReadableAnswer":"Hvert g\xe6stev\xe6relse er udstyret med skabe til sikker opbevaring af v\xe6rdigenstande."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"kan vandrerhjemmet veksle penge","s2":"kan vandrerhjemmet \xe6ndre valuta","s3":"jeg vil gerne veksle penge","s4":"jeg vil gerne veksle penge","humanReadableQuestion":"Skifter vandrerhjemmet penge?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet veksler kun amerikanske dollars.  Valutakursen er baseret p\xe5 den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilf\xf8jet. Satsen rundes op til de n\xe6rmeste 50 cent. <br><br>\\n\\nFor andre valutaer kan du overveje at bruge en vekseltjeneste eller h\xe6ve kontanter i en h\xe6veautomat, da dette kan v\xe6re en mere omkostningseffektiv l\xf8sning. <br><br>\\n\\nI begge tilf\xe6lde foretr\xe6kker du m\xe5ske at bruge en Western Union.  I s\xe5 fald er den n\xe6rmeste placeret hos et firma kaldet \'Mail Boxes Etc.\'","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"K\xf8rselsvejledning: N\xe6rmeste Western Union"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"kan jeg bruge amerikanske dollars","s2":"kan jeg betale i amerikanske dollars","humanReadableQuestion":"Accepterer vandrerhjemmet amerikanske dollars?","humanReadableAnswer":"Hvis du har amerikanske dollars, veksler vi dem gerne for dig, s\xe5 du kan betale i euro.  Valutakursen er baseret p\xe5 den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilf\xf8jet. Satsen rundes op til de n\xe6rmeste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"kan jeg bruge australske dollars","s2":"kan jeg betale i australske dollars","humanReadableQuestion":"Accepterer vandrerhjemmet australske dollars?","humanReadableAnswer":"Nej.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"kan jeg bruge canadiske dollars","s2":"kan jeg betale i canadiske dollars","humanReadableQuestion":"Accepterer vandrerhjemmet canadiske dollars?","humanReadableAnswer":"Nej.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"kan jeg bruge udenlandsk valuta","s2":"kan jeg betale i udenlandsk valuta","s3":"accepterer vandrerhjemmet betaling i kryptovaluta?","s4":"kan jeg betale i kryptovaluta","humanReadableQuestion":"Accepterer vandrerhjemmet betaling i udenlandsk valuta?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet kan kun acceptere betaling i euro. <br><br>\\n\\nHvis du har amerikanske dollars, veksler vi dem gerne for dig, s\xe5 du kan betale i euro.  Valutakursen er baseret p\xe5 den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilf\xf8jet. Satsen rundes op til de n\xe6rmeste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Hvorfor er Positano s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"Ejendomspriserne i Positano er blandt de h\xf8jeste i verden, og kun f\xe5 steder som Monaco er dyrere. Som f\xf8lge heraf er leveomkostningerne i Positano relativt h\xf8je."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Hvorfor er vandrerhjemmet s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"I sommerm\xe5nederne er den gennemsnitlige pris for overnatning pr. nat i Positano over 700 euro. Vi str\xe6ber efter at give vores g\xe6ster god valuta for pengene og har f\xe5et positiv feedback. P\xe5 grund af den h\xf8je eftersp\xf8rgsel efter at bo hos os, mener vi, at vores hostel er en god v\xe6rdi for den pris, vi opkr\xe6ver."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"hvad er byskatten i positano","s2":"har positano en byskat?","humanReadableQuestion":"Hvor meget er positano byskat?","humanReadableAnswer":"Positanos byskat er baseret p\xe5 boligtypen og opkr\xe6ves pr. person. For eksempel er skatten for et femstjernet hotel h\xf8jere end for et firestjernet hotel. Hvis to g\xe6ster bor i et dobbeltv\xe6relse, skal de hver is\xe6r betale skatten."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"byskat hvad","humanReadableQuestion":"Hvad er \'byskat\'?","humanReadableAnswer":"Byskat i Italien blev indf\xf8rt gennem Tax Federalism Act of 2011, som giver r\xe5dhuse mulighed for at fasts\xe6tte deres egne satser og indsamlingsmetoder. Skatten opkr\xe6ves pr. person pr. nat og skal opkr\xe6ves af vandrerhjemmet ved indtjekning p\xe5 vegne af r\xe5dhuset. Hostellet betaler den opkr\xe6vede byskat til Positanos r\xe5dhus \xe9n gang om m\xe5neden."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"byskattebetaling","humanReadableQuestion":"Hvorn\xe5r betaler jeg byskat?","humanReadableAnswer":"Hvis byskatten ikke er betalt inden ankomsten, skal den betales ved ankomsten."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"tager vandrerhjemmet et n\xf8glekortdepositum","s2":"er der et depositum for keycard/skade/etc?","humanReadableQuestion":"Hvor meget er n\xf8glekortet/skader/etc depositum?","humanReadableAnswer":"Ved indtjekning skal der betales et depositum p\xe5 10 euro pr. g\xe6st for at d\xe6kke udgifterne til sengelinned, et h\xe5ndkl\xe6de, et n\xf8glekort og eventuelle skader. Dette depositum refunderes ved kassen, forudsat at alle artikler returneres, og der ikke er nogen skader."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"hvorn\xe5r skal jeg betale n\xf8glekortdepositummet","s2":"hvorn\xe5r skal jeg betale n\xf8glekortdepositummet","s3":"hvorn\xe5r vil jeg betale n\xf8glekortdepositummet","s4":"hvorfor skal jeg give vandrerhjemmet et n\xf8glekortdepositum","humanReadableQuestion":"Hvorn\xe5r skal jeg give vandrerhjemmet n\xf8glekortet/skaderne/etc depositum?","humanReadableAnswer":"N\xe5r du tjekker ind p\xe5 vores hostel, skal du fremvise et sikkerhedsdepositum. Depositummet skal gives kontant ved ankomst. Her er et par ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nDepositummet er 10 euro. <br>\\nDepositummet holdes som en form for sikkerhed for at d\xe6kke eventuelle skader eller ekstra gebyrer, der kan opst\xe5 under dit ophold. <br>\\nDepositummet vil blive returneret til dig i sin helhed ved udtjekning,forudsat at der ikke er nogen skader eller udest\xe5ende gebyrer. <br><br>\\n\\nVi h\xe5ber, at dette er med til at afklare processen for tilvejebringelse af et sikkerhedsdepositum."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"skal jeg betale n\xf8glekortdepositummet kontant","s2":"vil jeg betale n\xf8glekortdepositummet kontant","s3":"hvorfor skal jeg betale n\xf8glekortdepositummet kontant","humanReadableQuestion":"Hvorfor skal depositummet betales kontant?","humanReadableAnswer":"Depositummet er en sikkerhedsforanstaltning, ikke en betaling. Den vil blive returneret til dig kontant ved kassen, forudsat at du returnerer n\xf8glekortet, og der ikke er nogen skader. <br><br>\\n\\nFor at undg\xe5 det ekstra besv\xe6r og de ekstra omkostninger ved at administrere indbetalinger med kreditkort beder vi om et kontant depositum ved indtjekning.  Dette giver os mulighed for at opretholde vores v\xe6relsespriser uden at opkr\xe6ve et ekstra administrationsgebyr."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"jeg vil have en nederste/\xf8verste k\xf8jeseng","s2":"kan jeg v\xe6lge en nederste/\xf8verste k\xf8jeseng, inden jeg ankommer","s3":"kan jeg f\xe5 en nederste/\xf8verste k\xf8jeseng, f\xf8r jeg ankommer","s4":"kan jeg anmode om en nederste/ \xf8verste k\xf8jeseng, f\xf8r jeg ankommer","s5":"kan jeg v\xe6lge en bestemt k\xf8jeseng","s6":"kan jeg v\xe6lge min k\xf8jeseng","humanReadableQuestion":"Kan jeg anmode om en nederste/\xf8verste k\xf8jeseng?","humanReadableAnswer":"P\xe5 vores hostel tildeles senge efter f\xf8rst til m\xf8lle-princippet. Det betyder, at vi ikke kan garantere specifikke sengetildelinger, herunder om du f\xe5r en over- eller underk\xf8jeseng. Her er et par ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nN\xe5r du tjekker ind, f\xe5r du tildelt en seng baseret p\xe5 tilg\xe6ngelighed. <br>\\nHvis der bliver en anden seng til r\xe5dighed under dit ophold,du kan flytte ind i den seng i stedet - bare s\xf8rg for at flytte dine ejendele til den nye seng. <br>\\nFor at sikre, at vi har et n\xf8jagtigt antal ledige senge, udf\xf8rer vi regelm\xe6ssigt sengetjek. S\xf8rg for at opbevare dine ejendele p\xe5 din tildelte seng for at undg\xe5 at forstyrre sengekontrolprocessen. <br><br>\\n\\nVi h\xe5ber, at dette er med til at afklare vores sengetildelingspolitik. Hvis du har sp\xf8rgsm\xe5l, er du velkommen til at sp\xf8rge."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"mobilitetsproblemer","s2":"mobilitet er et problem for mig","s3":"jeg kan ikke g\xe5 op ad trapper","s4":"jeg kan ikke klatre op ad stigen","s5":"jeg kan ikke klatre op p\xe5 den \xf8verste k\xf8jeseng","s6":"jeg er deaktiveret","humanReadableQuestion":"Kan jeg bes\xf8ge Positano, hvis jeg har mobilitetsproblemer?","humanReadableAnswer":"Vi beklager at m\xe5tte meddele dig, at Positano muligvis ikke er en egnet destination for dem, der har sv\xe6rt ved at bev\xe6ge sig. Tilstedev\xe6relsen af trapper, begr\xe6nset plads i butikker, restauranter og caf\xe9er, mangel p\xe5 faciliteter og begr\xe6nsede transportmuligheder g\xf8r det udfordrende for dem med mobilitetsproblemer at nyde Positano fuldt ud."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"hvordan kan jeg g\xe5 til kassen","s2":"fort\xe6l mig, hvordan jeg g\xe5r til kassen","s3":"hvordan kan jeg g\xe5 til kassen","s4":"jeg vil til kassen","s5":"fort\xe6l mig, hvordan jeg g\xe5r til kassen","s6":"fort\xe6l mig om udtjekningsprocessen","humanReadableQuestion":"Hvad skal jeg g\xf8re ved kassen?","humanReadableAnswer":"Giv os sengelinned, h\xe5ndkl\xe6de og n\xf8glekort. L\xe6g lagnerne og h\xe5ndkl\xe6det i kurven n\xe6r baromr\xe5det. Giv os n\xf8glekortet til v\xe6relset. P\xe5 dette tidspunkt er udtjekningen fuldf\xf8rt."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Hvad er f\xf8rste gang, jeg kan g\xe5 til kassen?","humanReadableAnswer":"Udtjekning begynder kl. 7:30. Hvis du har brug for at g\xe5 til kassen inden dette tidspunkt, skal du komme og bes\xf8ge os aftenen f\xf8r. Vi f\xf8rer dig gennem den tidlige udtjekningsproces og refunderer din indbetaling med n\xf8glekort. Hvis du ikke kommer til os aftenen f\xf8r, kan vi ikke refundere dit n\xf8glekortdepositum."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Hvad er sidste gang, jeg kan g\xe5 til kassen?","humanReadableAnswer":"Udtjekningstidspunktet er kl.10.30. Respekter venligst vores reng\xf8ringspersonales behov, og s\xf8rg for, at du tjekker ud til tiden. Efter dette tidspunkt skal de begynde deres arbejde.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"anmod om sen udtjekning","s2":"bestil sent til kassen","humanReadableQuestion":"Kan jeg arrangere sen udtjekning?","humanReadableAnswer":"Vi tilbyder ikke sen udtjekning. Vores reng\xf8ringsassistenter har brug for tid til at reng\xf8re hvert v\xe6relse grundigt hver dag. Du kan dog opbevare din bagage hos os indtil kl. 16.30 p\xe5 udtjekningsdagen. For at g\xf8re det skal du medbringe din bagage til os, n\xe5r du betaler, s\xe5 vi kan opbevare den for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"opbevar bagage efter udtjekning","humanReadableQuestion":"Kan jeg opbevare min bagage efter udtjekning?","humanReadableAnswer":"Ja, vi opbevarer din bagage for dig indtil kl. 16.30 p\xe5 udtjekningsdagen. Bring dem til os omkring udtjekningstidspunktet, hvis du \xf8nsker at bruge denne service.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"hvordan kan jeg tjekke ind","s2":"fort\xe6l mig, hvordan jeg tjekker ind","s3":"hvordan kan jeg tjekke ind","s4":"jeg vil gerne tjekke ind","s5":"fort\xe6l mig, hvordan jeg tjekker ind","s6":"fort\xe6l mig om indtjekningsprocessen","humanReadableQuestion":"Hvad skal jeg g\xf8re for at tjekke ind?","humanReadableAnswer":"Vi kr\xe6ver billedlegitimation (f.eks. pas, nationalt identitetskort, servicekort eller k\xf8rekort), som vi bruger til at fjerne nogle oplysninger. V\xe6relsesbetaling, byskat og et depositum p\xe5 10 euro (som skal betales kontant) skal ogs\xe5 udfyldes. <br><br>\\n\\nDerefter giver vi dig wi-fi-oplysninger og vores velkomstvideo og beder dig om at se videoen. <br><br>\\n\\nN\xe5r disse trin er gennemf\xf8rt, hj\xe6lper vi dig op p\xe5 dit v\xe6relse."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"check som g\xe6st eller register","s2":"indtjekning for f\xf8rste gang","s3":"check ind","s4":"indcheckning","s5":"indtjekningstidspunkt","humanReadableQuestion":"Hvad er f\xf8rste gang, jeg kan tjekke ind?","humanReadableAnswer":"Indtjekningstidspunktet er kl. 15.00.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Hvad er sidste gang, jeg kan tjekke ind?","humanReadableAnswer":"Receptionen er \xe5ben indtil kl.22.30. Hvis du ankommer efter dette tidspunkt, skal vi koordinere med dig for at gennemf\xf8re en indtjekning uden for \xe5bningstiden. Dette kr\xe6ver, at vi er i stand til at tage betaling for v\xe6relset i sin helhed (dvs. hvis betalingen ikke allerede er blevet taget i sin helhed), og give dig instruktioner om, hvordan du tjekker ind, n\xe5r receptionen er lukket.Kontakt os, s\xe5 snart du ved, at du ikke vil kunne ankomme i de normale indtjekningstider, s\xe5 vi kan tr\xe6ffe de n\xf8dvendige foranstaltninger for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"anmod om tidlig indtjekning","s2":"bestil tidlig indtjekning","humanReadableQuestion":"Kan jeg arrangere tidlig indtjekning?","humanReadableAnswer":"Vi tjekker g\xe6ster ind, n\xe5r reng\xf8ringspersonalet er f\xe6rdige med at reng\xf8re v\xe6relset. Selvom vi garanterer, at v\xe6relset er klar til indtjekning kl. 15.00, kan vi ikke garantere, at indtjekning er mulig f\xf8r dette tidspunkt. Vi kan opbevare tasker og tilbyde brug af vores faciliteter fra kl.10.30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"opbevar bagage f\xf8r indtjekning","s2":"opbevar tasker f\xf8r indtjekning","s3":"opbevar bagage f\xf8r indtjekning","s4":"opbevar bagage f\xf8r indtjekning","humanReadableQuestion":"Kan jeg opbevare min bagage f\xf8r indtjekning?","humanReadableAnswer":"Ja, vi kan opbevare bagage fra kl.10.30 p\xe5 indtjekningsdagen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"knivgaffel bestikske","s2":"hvor kan jeg f\xe5 bestik","s3":"hvor kan jeg f\xe5 gaffel","s4":"hvor kan jeg f\xe5 fat i kniv","s5":"hvor kan jeg f\xe5 en ske","humanReadableQuestion":"Kan jeg l\xe5ne bestik?","humanReadableAnswer":"Ja, vi beder dig om ikke at tage bestikket med ind p\xe5 dit v\xe6relse. Returner den til os i baren/receptionen, s\xe5 vasker vi den for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Kan jeg bruge en mikrob\xf8lgeovn?","humanReadableAnswer":"Medbring venligst alle genstande, som du gerne vil bruge i mikrob\xf8lgeovnen, s\xe5 opvarmer vi dem for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Kan jeg l\xe5ne en tallerken?","humanReadableAnswer":"Ja, vi beder dig om ikke at tage tallerkenen med til dit v\xe6relse. Returner den til os i baren/receptionen, s\xe5 vasker vi den for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"M\xe5 jeg l\xe5ne en sk\xe5l?","humanReadableAnswer":"Ja, vi beder dig om ikke at tage sk\xe5len med ind p\xe5 dit v\xe6relse. Returner den til os i baren/receptionen, s\xe5 vasker vi den for dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste over vandrerhjemsfaciliteter"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Kan jeg bruge en serviet/et k\xf8kkenrulle?","humanReadableAnswer":"Ja, du kan anmode om dem i baren/receptionsomr\xe5det.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Hvor ofte reng\xf8res vandrerhjemmet?","humanReadableAnswer":"Renlighed er en topprioritet. Vi har et team af fuldtidsansatte, professionelt uddannede reng\xf8ringsassistenter, der arbejder h\xe5rdt for at sikre, at alle v\xe6relser og f\xe6llesarealer reng\xf8res grundigt hver dag. <br><br>\\n\\nHvis du har et privat v\xe6relse og foretr\xe6kker at frav\xe6lge daglig reng\xf8ring, bedes du give os besked. Vi im\xf8dekommer gerne dine pr\xe6ferencer og sikrer, at dit ophold er s\xe5 behageligt som muligt."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Skal vi leje en bil?","humanReadableAnswer":"At k\xf8re i Syditalien kan v\xe6re en unik oplevelse sammenlignet med andre steder, du m\xe5ske er vant til. Her er et par ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nVejene kan v\xe6re smallere, end hvad du er vant til, s\xe5 v\xe6r ekstra forsigtig og t\xe5lmodig. <br>\\nK\xf8restilen i Syditalien kan virke kaotisk for nogle bes\xf8gende. Pr\xf8v at bevare roen og v\xe6re ekstra forsigtig, n\xe5r du k\xf8rer. <br>\\nDet kan v\xe6re udfordrende og dyrt at finde parkering langs kysten.Det kan v\xe6re v\xe6rd at overveje alternative transportformer, s\xe5som offentlig transport eller taxitjenester. <br><br>\\n\\nFor at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nSe vores vejledning for at f\xe5 flere oplysninger.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Ankomst i bil, herunder parkering"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"ankommer i bil","humanReadableQuestion":"Skal vi komme til Positano i bil?","humanReadableAnswer":"At k\xf8re i Syditalien kan v\xe6re en unik oplevelse sammenlignet med andre steder, du m\xe5ske er vant til. Her er et par ting, du skal huske p\xe5: <br><br>\\n\\nVejene kan v\xe6re smallere, end hvad du er vant til, s\xe5 v\xe6r ekstra forsigtig og t\xe5lmodig. <br>\\nK\xf8restilen i Syditalien kan virke kaotisk for nogle bes\xf8gende. Pr\xf8v at bevare roen og v\xe6re ekstra forsigtig, n\xe5r du k\xf8rer. <br>\\nDet kan v\xe6re udfordrende og dyrt at finde parkering langs kysten.Det kan v\xe6re v\xe6rd at overveje alternative transportformer, s\xe5som offentlig transport eller taxitjenester. <br><br>\\n\\nFor at anmode om en taxa kan du bruge WhatsApp til at kontakte f\xf8lgende nummer p\xe5 enten engelsk eller italiensk: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nSe vores vejledning for at f\xe5 flere oplysninger.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Ankomst i bil, herunder parkering"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Hvor er morgenmadsmenuen?","humanReadableAnswer":"Hvis du har en m\xe5ltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling. Hvis m\xe5ltidsplanen var inkluderet som en del af din v\xe6relsesbooking, er e-mailen blevet sendt til den person, der foretog bookingen. Bed dem om at videresende det til dig, s\xe5 du kan f\xe5 adgang til menuen. <br><br>\\n\\nBem\xe6rk, at morgenmadsmenuen med betaling efter forbrug er adskilt fra den gratis menu. Du kan finde et link til denne menu nedenfor.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg bestille morgenmad?","humanReadableAnswer":"Hvis du har en m\xe5ltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling. Hvis m\xe5ltidsplanen var inkluderet som en del af din v\xe6relsesbooking, er e-mailen blevet sendt til den person, der foretog bookingen. Bed dem om at videresende det til dig, s\xe5 du kan f\xe5 adgang til menuen. <br><br>\\n\\nBem\xe6rk, at morgenmadsmenuen med betaling efter forbrug er adskilt fra den gratis menu. Du kan finde et link til denne menu nedenfor.  Afgiv din bestilling om morgenen i baromr\xe5det.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"Hvorn\xe5r serveres morgenmaden?","humanReadableAnswer":"Der kan bestilles morgenmad fra kl. 08.00 hver dag.  <br><br>\\n\\nDe sidste morgenmadsbestillinger tages kl. 10.30. <br><br>\\n\\nHvis du har en m\xe5ltidsplan, modtager du en e-mail med et link til en interaktiv menu, hvor du kan afgive din bestilling.  S\xf8rg for at bruge menuen til at afgive din bestilling dagen f\xf8r, dvs. bestille tirsdagens morgenmad p\xe5 mandag.","link1":"/en/breakfast-menu","linkText1":"Morgenmadsmenu med betaling efter forbrug"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Hvad er m\xe5ltidsplaner?","humanReadableAnswer":"Vandrerhjemmet tilbyder m\xe5ltidsplaner, som er den billigste m\xe5de at bestille mad og drikke p\xe5.  Se vores guide til m\xe5ltidsplaner for at f\xe5 flere oplysninger.  Kom og bes\xf8g os, og bestil et m\xe5ltid i baren."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"jeg har en medicinsk n\xf8dsituation","s2":"jeg vil have hj\xe6lp, og alt er lukket","s3":"hj\xe6lp mig","s4":"jeg vil have en l\xe6ge","s5":"jeg har en n\xf8dsituation","s6":"hvad man skal g\xf8re i en medicinsk n\xf8dsituation","humanReadableQuestion":"Jeg har en n\xf8dsituation, og receptionen/baren er lukket.","humanReadableAnswer":"I tilf\xe6lde af en n\xf8dsituation bedes du straks WhatsApp os p\xe5 f\xf8lgende n\xf8dnummer: +39 392 929 3384. Der kommer en fra vores team til at hj\xe6lpe dig s\xe5 hurtigt som muligt. T\xf8v ikke med at ringe efter hj\xe6lp, hvis du har brug for det. Din sikkerhed er vores h\xf8jeste prioritet."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"hvor kan jeg f\xe5 kontanter","s2":"hvor kan jeg finde en bank","s3":"jeg vil have kontanter","s4":"hvor kan jeg finde det n\xe6rmeste cashpoint","s5":"hvordan kan jeg finde et cashpoint","humanReadableQuestion":"Hvor er det n\xe6rmeste cashpoint, og vil det opkr\xe6ve mig et udbetalingsgebyr?","humanReadableAnswer":"Den n\xe6rmeste h\xe6veautomat ligger kun 70 meter v\xe6k og opkr\xe6ver ikke gebyrer for udbetalinger.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"K\xf8rselsvejledning: ATM/Cashpoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"hvor kan jeg veksle penge","s2":"hvor kan jeg veksle penge","s3":"hvordan kan jeg veksle penge","s4":"hvordan kan jeg veksle penge","s5":"hvor er det n\xe6rmeste sted at veksle penge","s6":"hvor er det n\xe6rmeste sted at veksle penge","humanReadableQuestion":"Hvor kan jeg veksle penge?","humanReadableAnswer":"Du kan veksle amerikanske dollars p\xe5 vandrerhjemmet. Valutakursen er baseret p\xe5 den aktuelle kurs, der er angivet af Google, med yderligere 5% tilf\xf8jet. Satsen rundes op til de n\xe6rmeste 50 cent. <br><br>\\n\\nHvis du foretr\xe6kker det, er den n\xe6rmeste Western Union placeret hos et firma, der hedder \'Postkasser osv.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Brugsanvisning: Postkasser osv.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Liste: Vandrerhjem faciliteter"}]}')}}]);